我地講過支持醫護既任何決定，依家都係

連登仔坐喺屋企屌鬼係好撚容易，但有幾多人真係到現場撐既自己心知

罷工既眾醫護，你地已經努力左
今次無疑係失敗左，但我地點都支持你地
跟住會發生咩事，都係香港人既共業，全世界一齊承擔